罷工日都可以去機場

推

係咪有自發集會

各位HK730乘客：

萬眾期待，HK805即將起飛，8月5日下午1時起，機場T1接機大堂A出口！
個日唔使返工既你，不仿黎機場參觀，一齊識下朋友仔！

公海群：

HK805 Channel

自推十次

悶到仆街